新手backpacker 有咩要注意

你地平時會帶多左啲咩無謂野
有啲咩係必備
點樣可以令個backpack輕啲，上網睇過話將重嘅野擺貼背隻個邊
試賜教

去邊？

新疆